良景巴士站要人！！！！！

連儂牆製作中，要人！

！！！

人呀

放工黎緊但咩都冇帶

推

果度好撚多藍絲廢老
一定畀人搞, 轉去其他地區好似好D?

點解唔日頭整? 等夜晚10點先整, 危險

日頭要返工

加油各位，我係企左陣果個西裝友

推

香港反對逃犯條例事件簿

有人send左相比我睇 良景應該幾和平啦

pish

頭先行過留低咗張紙同埋727見